[{"question": "https://www.zhihu.com/question/267051197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267051197/answer/419789097", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u628a\u5730\u644a\u8d27\u7a7f\u6210\u540d\u724c\u8d27\u201d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65316844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65316844/answer/417666983", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u90fd\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5947\u8469\u4e58\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65316844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65316844/answer/417821297", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u90fd\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5947\u8469\u4e58\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268082065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268082065/answer/421983311", "content": "\n\u6709\u4e00\u7c7b\u5973\u751f\u6d3b\u5f97\u7279\u522b\u7cbe\u81f4\uff0c\u6211\u4e00\u76f4\u5728\u60f3\u90a3\u662f\u600e\u4e48\u505a\u5230\u7684\uff0c\u591a\u82b1\u65f6\u95f4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278024307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278024307/answer/414816484", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u96ef\u595a\u68a6\u7476\u4ee5\u53ca\u4f55\u7a57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20014940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20014940/answer/436424509", "content": "\n\u6731\u5143\u748b\u5389\u5bb3\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68420563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68420563/answer/423331573", "content": "\n\u4f60\u88ab\u4eba\u8bef\u4f1a\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280926005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280926005/answer/426407826", "content": "\n\u738b\u4e00\u535a\u7684\u821e\u8e48\u6c34\u5e73\u5728\u56fd\u5185\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52132310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52132310/answer/409507973", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6bd4\u4e00\u4e2a\u4eba\u5403\u706b\u9505\u66f4\u5b64\u5355\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24778294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24778294/answer/428496095", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u96f7\u5a49\u83b9\uff08\u665a\u665a\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50278059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50278059/answer/413460042", "content": "\n\u67d3\u53d1\u6210\u529f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285114819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285114819/answer/443549920", "content": "\n\u59dc\u6587\u5bfc\u6f14\u7684\u300a\u90aa\u4e0d\u538b\u6b63\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9996\u6620\u5f53\u5929\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece 8.2 \u964d\u5230 7.2 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279608151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279608151/answer/436597815", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u505a\u4e86\u6574\u5bb9\uff0c\u957f\u5927\u4e4b\u540e\u5bb9\u8c8c\u4f1a\u53d8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285414258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285414258/answer/443484793", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b\u53cc\u65b9\u6253\u51fa\u7f55\u89c1\u5927\u6bd4\u5206\uff0c\u6cd5\u56fd 4:2 \u6218\u80dc\u514b\u7f57\u5730\u4e9a\u593a\u5f97\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u4e16\u754c\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285114819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285114819/answer/443443494", "content": "\n\u59dc\u6587\u5bfc\u6f14\u7684\u300a\u90aa\u4e0d\u538b\u6b63\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9996\u6620\u5f53\u5929\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece 8.2 \u964d\u5230 7.2 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285353546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285353546/answer/443544543", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u963f\u4fee\u7f57\u300b\u5168\u4f53\u6295\u8d44\u65b9\u51b3\u5b9a\u64a4\u6863\u505c\u6620\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283857656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283857656/answer/442105521", "content": "\n\u660e\u661f\u4e3a\u4e86\u7ea2\u548c\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\uff0c\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277361699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277361699/answer/417999820", "content": "\n\u7537\u4eba\u5728\u4e4e\u5973\u4eba\u80d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285414258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285414258/answer/443505123", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b\u53cc\u65b9\u6253\u51fa\u7f55\u89c1\u5927\u6bd4\u5206\uff0c\u6cd5\u56fd 4:2 \u6218\u80dc\u514b\u7f57\u5730\u4e9a\u593a\u5f97\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u4e16\u754c\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285386588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285386588/answer/443368522", "content": "\n\u592a\u76d1\u662f\u4e2d\u56fd\u72ec\u6709\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285353546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285353546/answer/443595011", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u963f\u4fee\u7f57\u300b\u5168\u4f53\u6295\u8d44\u65b9\u51b3\u5b9a\u64a4\u6863\u505c\u6620\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285353546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285353546/answer/443245187", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u963f\u4fee\u7f57\u300b\u5168\u4f53\u6295\u8d44\u65b9\u51b3\u5b9a\u64a4\u6863\u505c\u6620\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285353546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285353546/answer/443181365", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u963f\u4fee\u7f57\u300b\u5168\u4f53\u6295\u8d44\u65b9\u51b3\u5b9a\u64a4\u6863\u505c\u6620\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39655593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39655593/answer/434721532", "content": "\n\u4e00\u8bed\u60ca\u9192\u68a6\u4e2d\u4eba\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e0b\u8ba9\u4f60\u8c41\u7136\u5f00\u6717\u6216\u662f\u80fd\u9a82\u9192\u4f60\u7684\u52b1\u5fd7\u53e5\u5b50\u6216\u6587\u7ae0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280522618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280522618/answer/442265593", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5c06\u8bed\u6587\u80fd\u529b\u53d1\u6325\u5f97\u6dcb\u6f13\u5c3d\u81f4\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279383068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279383068/answer/441164780", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u90a3\u4e9b\u771f\u5b9e\u5b58\u5728\u7684\u5de8\u578b\u8fd1\u6218\u51b7\u5175\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/442803992", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268861146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268861146/answer/438851750", "content": "\n\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u751f\u6c14\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27014301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27014301/answer/439804508", "content": "\n\u4e9a\u6d32\u5973\u6027\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u62e5\u6709\u50cf\u6b27\u7f8e\u5973\u6027\u7684\u7fd8\u81c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/439537733", "content": "\n30\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273445424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273445424/answer/390211399", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u4e09\u89c2\u70b8\u88c2\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283502729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283502729/answer/431643303", "content": "\n\u5728\u5317\u4eac\u6545\u5bab\u771f\u7684\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\u561b\uff01\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277404873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277404873/answer/435815026", "content": "\n\u5f02\u5e38\u5fc3\u7406\u5b66\u8bfe\u4e0a\uff0c\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/415444131", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271346096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271346096/answer/406307404", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u6559\u517b\u7684\u5973\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20593065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20593065/answer/437834469", "content": "\n\u519c\u6751\u4eba\u6bd4\u57ce\u91cc\u4eba\u6df3\u6734\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27690623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27690623/answer/398817315", "content": "\n\u6000\u5b55\u4e86\u6709\u5fc5\u8981\u90a3\u4e48\u5c0f\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39072236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39072236/answer/404199716", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u7684\u201c\u798f\u888b\u201d\u5e26\u7ed9\u4f60\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279886796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279886796/answer/413743820", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u5f53\u4e0a\u6cd5\u533b\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65316844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65316844/answer/417845294", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u90fd\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5947\u8469\u4e58\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65316844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65316844/answer/360531111", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u90fd\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5947\u8469\u4e58\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31460448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31460448/answer/426731147", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6f14\u5458\u5b81\u9759\u90a3\u4e48\u7f8e\u5374\u6ca1\u6709\u7ea2\u5230\u4e00\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266020731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266020731/answer/429896944", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u65f6\u4e0d\u61c2\u540e\u6765\u624d\u7406\u89e3\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\u6216\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34956190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34956190/answer/415915297", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33715351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33715351/answer/428002799", "content": "\n\u4f60\u5de5\u4f5c\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u6295\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278025985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278025985/answer/422902919", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u706b\u7684\u5316\u5986\u54c1\u4e0d\u503c\u5f97\u79cd\u8349\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33715351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33715351/answer/424193792", "content": "\n\u4f60\u5de5\u4f5c\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u6295\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273454754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273454754/answer/385452669", "content": "\n\u7eaf\u5929\u7136\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u548c\u6574\u5bb9\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u653e\u5728\u4e00\u8d77\u6bd4\u8f83 \u516c\u5e73\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33715351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33715351/answer/424134642", "content": "\n\u4f60\u5de5\u4f5c\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u6295\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278297152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278297152/answer/423405774", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u7684\u5236\u4f5c\u8fc7\u7a0b\u5f88\u6709\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277950906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277950906/answer/419338280", "content": "\n\u5c31\u6f2b\u5a01\u7535\u5f71\u5b87\u5b99\u800c\u8a00 \u4f60\u6bd4\u8f83\u559c\u6b22\u94c1\u4eba\u8fd8\u662f\u7f8e\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47416458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47416458/answer/400192318", "content": "\n\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u88ab\u4eba\u53d1\u89c9\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278285989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278285989/answer/405536926", "content": "\n\u533b\u751f\u6000\u5b55\u65f6\u771f\u7684\u80fd\u505a\u5230\u5b8c\u5168\u5fcc\u53e3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21952421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21952421/answer/399539391", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u62cd\u7684\u6700\u597d\u7684\u4e00\u4e2a\u7247\u6bb5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65316844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65316844/answer/404171954", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u90fd\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5947\u8469\u4e58\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55274965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55274965/answer/408587094", "content": "\n\u897f\u7535\u53ea\u662f211\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bc6\u7801\u5b66\u6392\u7b2c\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36053279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36053279/answer/404730369", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9047\u5230\u8fc7\u5947\u8469\u6dd8\u5b9d\u4e70\u5bb6/\u5356\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29895181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29895181/answer/401183209", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u300a\u6b66\u6797\u5916\u4f20\u300b\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5230\u540e\u6765\u624d\u610f\u8bc6\u5230\u6216\u60f3\u660e\u767d\u7684\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277361137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277361137/answer/394797604", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u4f4f\u5b85\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60522025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60522025/answer/406780923", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5fae\u4fe1\u7528\u6237\u53ea\u5c55\u793a\u4e09\u5929\u7684\u670b\u53cb\u5708\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275657431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275657431/answer/389578549", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5a46\u5a46\u53ef\u4ee5\u4e8b\u591a\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22995100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22995100/answer/356386523", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6574\u5bb9\u7684\u59d1\u5a18\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u600e\u4e48\u5e94\u4ed8\u60c5\u4fa3\u95f4\u4eb2\u6635\u7684\u6bd4\u5982\u634f\u9f3b\u5b50\u3001\u634f\u8138\u8fd9\u4e9b\u52a8\u4f5c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267285465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267285465/answer/372900360", "content": "\n\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u7684\u4eba\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5f97\u77e5\u81ea\u5df1\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267116948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267116948/answer/328431220", "content": "\n\u97e9\u56fd\u4eba\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u56fd\u5bb6\u7684\u300c\u4f53\u80b2\u7cbe\u795e\u300d\u95fb\u540d\u4e16\u754c\u5417\uff1f\u4e0d\u611f\u5230\u7f9e\u6127\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28540707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28540707/answer/282915360", "content": "\n\u7d22\u5c3c\u8fd9\u5bb6\u516c\u53f8\u7684\u4f1f\u5927\u4e4b\u5904\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65316844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65316844/answer/230176590", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u90fd\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5947\u8469\u4e58\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63467804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63467804/answer/209368747", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f53\u80b2\u59d4\u5458\u662f\u552f\u4e00\u80fd\u79f0\u4e3a\u59d4\u5458\u7684\u8bfe\u4ee3\u8868\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41842579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41842579/answer/106803686", "content": "\n\u300a\u62ef\u6551\u5927\u5175\u745e\u6069\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6ce8\u610f\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}]